仲記唔記得烏克蘭危機同阿拉伯之春個陣你做緊乜?

講到尾最後都係靠我地自己
外國有幾多媒體報導都好
最多都係有外國人係網上同情下你
就算有石油/ 抗俄第一道防線 西方都無咩點介入
幫你香港 即係等於與中國正面為敵
西方有咩國家現今可以冒咁大風險
幫你廢UP 兩句已經係仁至義盡
關係法亦都好大可能只係貿易戰其中一步而已

我睇法係如果一心只係靠外國介入係點都唔會成功